做唔一定成功﹐但乜都唔做就一定唔會成功

自己覺得點做先有用就點做
乜都唔做﹐呢個世界係唔會改變

好啱，道理雖淺但係唔係個個都明

就係唔知點做有用

你啱呀﹐我都唔知點做先有用﹐知就做左啦﹐係咪？
自己諗唔到﹐咪揀d 人地諗到而你又唔反對既野去做囉﹐跟自己理念去決定

要成功就靠機會﹐但機會係要靠自己去尋找

唔好講政治﹐溝女﹑讀書﹑工作咪又係一樣
有人個樣咁柒都溝到女
有人温左兩頁書考試就合格
有人做唔到野但又上左位
呢d 人既成功之前﹐你估佢地知唔知自己一定掂？

好多人溝唔到女比人笑一世,
好多人溫成年書都唔合格
好多人做一世都上唔到位
唔可以只睇人地成功有收獲, 都要睇失敗既後果

這些機會

BTW, 巴打有人生拼勁好欣賞

買六合彩係唔需要努力﹐你唔好混為一談

有失敗好正常﹐唔失敗點顯得成功既珍貴﹐咁容易成功就唔需要你去努力啦

你可以選擇渾渾噩噩﹑庸庸碌碌過一生﹐無人會怪責你

最緊要過到自己嗰關﹐唔會後悔你而家做緊既事

點解買六合彩唔要努力，你要中要有恒心去買去對號碼，樣樣都係要做先成功！
唔好因為有賭博成份就沒殺買六合彩

呢句野害死幾多人

啱

書唔好讀 女唔好溝 野唔好食 工唔好做
喺屋企等死就可以了

努力不一定成功 但不努力會很輕鬆

認同
睇下你人生有無野追求而已

James Harden金句

有時可能畫蛇添足，做左仲衰

唔出奇架﹐可能成世都未成功到添
但我可以答你
this is life

咁撚極端

做立法議員定做砲灰先？前者大把有識之士做緊，好似泛民班人，個個撈政治油水，而做砲灰咪係啲年青人囉

忠之屬也，push

做你能力範圍 / 負擔得起既事
你唔係跟政黨﹑跟明星﹑跟光譜﹐而係跟自己理念去做事